> The Swift Programming Language 
> 2016.9.23: 已经更新到 Swift 3.0。 
# 3.0 更新说明
Swift 3.0 是自 Swift 开源以来第一个大的版本更新。从语言角度不兼容之前的 Swift 2.2 和 Swift 2.3 版本。Swift 3.0 的更新说明，大家可以查看[官方blog的说明](https://swift.org/blog/swift-3-0-released/)，也可以关注 [SwiftGG](http://swift.gg) 最新的文章。学习官方文档，是掌握语言特性点的最佳途径，感谢翻译的小伙伴们为 Swift 社区所做贡献！

# 3.0 译者记录
相关[issue](https://github.com/numbbbbb/the-swift-programming-language-in-chinese/issues/628)
- Functions: [crayygy](https://github.com/crayygy)
- Control Flow: [Realank](https://github.com/Realank)
- Closures: [LanfordCai](https://github.com/LanfordCai)
- Protocols: [chenmingbiao](https://github.com/chenmingbiao)
- The Basics:[chenmingbiao](https://github.com/chenmingbiao)
- Advanced Operators: [mmoaay](https://github.com/mmoaay)

Language Reference:
- Attributes: [WhoJave](https://github.com/WhoJave)
- Statements: [chenmingjia](https://github.com/chenmingjia)
- Declarations: [chenmingjia](https://github.com/chenmingjia)
- Expressions: [chenmingjia](https://github.com/chenmingjia)
- Types: [lettleprince](https://github.com/lettleprince)
- Generic Parameters and Arguments: [chenmingjia](https://github.com/chenmingjia)

感谢阅读！
